香港人究竟係唔係中國人 定係中國人先係中國人

其實我明白好多人唔認同自己為中國人
亦都覺得好羞恥將自己同中國人所做嘅行為拉埋一齊.

好多人唔鍾意喺美國游說嘅香港人講到香港係中國嘅希望因為.....
但係無可厚非我哋係中華民族嘅血統繼承人

其實如果想美國出手 又聯繫到海外嘅華人 要等美國人知道香港係中國民族唯一希望 更加可以大義凜然咁拯救香港. 我哋被標籤為中國民族唔代表唔可以獨立分開另一國家. 老實講我哋先係盛傳左五千年文化嘅人. 上面嗰班北佬1949之後已經唔係真正嘅中國人. 所以我哋嘅觀念應該係反客為主. 我哋先係正式嘅. 嗰班茂冇盛傳到真正文化.

唔認同嘅可以講吓

唔好意思中文唔係幾好

中共係蘇聯體系
已經唔係中國人

中國只有中華民國

中華民族係100年前唔知邊條柒頭皮為左反清先自製出黎既概念
血統論大家都係非洲人
支那有14億人 香港可以帶得起既比盡500萬人
就算撈三分一一齊玩已經夠染紅你香港所有人
事實上支那膠最愛既民主中國係冇可能大一統下發生
冇道德冇信仰冇啟蒙短視貪婪成堆文盲既巨量低端人口
簡稱費拉 要同呢堆人建立民主中國既可能性係零
充其量極限就係兩廣大約1.5億人口用兩代人啟蒙大概可以睇到少少希望
乜撚野中華民族血統繼承人只係中華膠拎黎呃人既自製名詞

梁啟超

真係多得佢唔少

蕭生有講我係咪中國人呢個問題...

自己聽下啦 成個系列講

中國人從來都冇所謂純種，所謂中華民族只係用黎綁9住人眾多獨立民族，硬加一個中國人身份係佢地身上

你解釋下乜叫「中華民族嘅血統」先再討論啦
科學分類根本無呢樣嘢
純粹係中國人鳩作出嚟嘅概念
無論係血型學、人種學、基因學
都無所謂中華民族嘅血統
你唔係覺得你同韓國人、日本人、越南人嘅基因差好遠下嘛

首先你要分清楚兩樣嘢

民族
國籍

就好似
澳洲人=/=英國人

外來政權話自己係中國人既政權